有冇迷幻嘅歌推介?

好似Lana Del Rey首music to watch boys to嘅feel咁 咩語言都得

米奇老味神奇屋

識貨聽lana

大麻歌 我都鐘意

虛擬幻想

david bowie the man who sold the world
鐘意kurt cobain翻唱版本